CMHK 2020年10月完約 想賠錢即走

可以點搞

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲62748871

可以考慮呢個！

去門市搞啦

【香港獨立黨】 回應吳同學Sonia NG答覆本黨之公開信

唔好蝕比佢，唔值得
真係要cancel，你一定係覺得佢地鐵收唔到，屋企附近收得慢，去消委會投訴接收問題要求免費解約先，拎個折甚至免費

巴打 想問下咁樣做要幾耐時間先Cut到

都要搞1個月